天文台（28/9）收工時間發出黃色暴雨警告信號！

而家topic要寫明日期時間

邊到有乳？

港島

出年再推

港島好撚大

沙田冇

真係應景

淨係計香港島既香港天文台

眾所周知新界同離島係冇人住
有人住既地方落雨先會掛波架

邊度有雨...地下乾嘅

咁都掛黃雨

黃雨推